[LOL]英雄聯盟 S9賽事討論區 #445

打緊巴龍嘅3個人都咁低血 對面隻麗珊卓仲要未死
一比佢cc到就玩完

講真 贏輸都精彩啦

又唔換Haru上黎轉下風格 都唔知買佢做乜春

EU
NA

尋日JENSEN連ROOKIE都頂得住
而家話頂唔住CAPS 係咪得啖笑

求下海燈今晚唔好燈TL/G2
比我地睇返場精彩既比賽

冇記TP時間應該

理性咁講 中上係有料 但今次發揮明顯差
今次jkl真係打得好，根本1帶4

但對野輔就真係收收皮先
個打野永遠唔抵圖靠中上贏線亂打
輔就唔講 垃圾

Wunder

支持大清

笑鳩SKT四年之後都仲係一成不變就係Ig fans/SKT hater?

問心啦 呢個Bp同Edg贏個年有咩分別阿

eu

諗起之前skt 一出轉會消息
成班fans j到

khan場場都平平無奇
過譽上路之一

究竟係zefa垃圾定選手垃圾 (or why not both)，pick ban咁撚樣
玩營運玩到咁樣call baron
冇一條線打穿，上下仲要輸線
打架又唔敢打，pvb打贏g2兩場都係靠打架
用返同一個pyke pick都係靠中期遊走，究竟有冇做功課

歐美大戰
EU
NA

想睇wolf講評

想睇impact vs 巨人

圖二太正 收走 thanks

唉 skt輸左

希望聽日大清嬴 比番個熱血故事我開心下

仲要冇人坦 teddy坦食減傷打勁慢

又屈ig 5路世一
你見到ning 咁樣都仲屈得落咩 skt fans

SKT三連霸無死角咪睇愛回家啦 SKT輸撚左阿

根本係FAKER過度自信

輸第一場打G2果樣野啦
前期冇優勢，團戰咪唔夠打

teddy個tp應該轉好了
可以tp返韓國 咁鍾意tp

最錯既係ban Camille 放 pyke

講真 TL 打SKT 既話, 好似仲難嬴
打G2 起碼勝算大D , 格食格既問題
我覺得都算好事既,
仲要可以睇NA VS EU
仲精彩過世界大賽

冇帶淨化真係敗筆

唔算lz果期真心勁

MATA應該直接過黎頂陣先
真係可能死先叫FAKER頂
冇可能叫TEDDY頂

前SKT打野clid在接受南韓日報訪問中，炮轟faker和teddy等人，稱他們就是SKT更衣室的毒瘤。

Clid 談到：「如果你作為戰隊打野，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的戰隊風向，你就是戰隊的指令官，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，戰隊有太多超級明星，他們比賽都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是打野。」

Clid：「在戰隊faker常常痛駡一些年輕選手，這再正常不過了，不過也有選手被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，faker前幾場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進戰隊的選手，當時很多隊友都已經無法容忍faker的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊友，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了faker，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的teddy更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時khan、mata這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

Clid：「當發生那件事情後，faker的更衣櫃多了一個鍵盤，我想他是用來防身吧，在2019年季中賽faker正是用這個鍵盤報復了teddy，在最後一場對陣G2比賽結束後，全隊回到更衣室，teddy諷刺性地說道：『世界第一上路，明天我們就要回家了。』」

「khan臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像khan的性格，果然在wolf再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在khan毫無防備的情況一棍打下，teddy挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是khan，不等teddy起身，khan又是一頓亂棍爆打，teddy在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的faker可不會放過這樣的機會不斷說道：『khan，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「faker的防身鍵盤終於派上了用場，可惜一打下去teddy就昏死了過去，打得興起的khan怒了，朝著faker吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』faker也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』khan沒有再回應faker什麼，如果faker手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的kkoma嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

NA同EU 用左5-6年終於追得上KR

咁既陣LB都唔帶淨化就抵番屋企啦

KZ msi

G2 個bp 由係LEC 開始已經做得好好

依個bo5太多失誤

下年khan會唔會無得留低

唔帶淨化真係敗筆

依個冇乜可能

帶淨化pyke前面起碼少3個頭

唔係等陣買kiin咩

肯定無正選

咩係15:57 頭先見上個po有人講呢樣野

teddy真係明顯睇得出第一次打國際賽 緊張心態易崩

clid打得比想像中好

唉，當吸收經驗啦,世界賽再努力

太好了 年年MSI final都有LCK/LPL
今年終於收皮

選晒英都打唔轉

會唔會夏季就

IG已經喺垃圾桶入面

SKT VS IG第一場俾人16分鐘完場

LMAO

咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家season final見
P.S.比d咁ga對手SKT..is侮辱..哈

換crazy上黎試下啦 khan依家對線真係唔掂

巴龍有毒 岩岩追返少少太急開

大家都好多殺數
我呢啲廢J睇得好爽

聽日俾我大CHING威次啦好無

MSI最快完場紀錄
由宇宙戰隊創下

抽獎啦巴

聽日實tl 嬴
tl 嬴得咁輕鬆

四大尖刀

邊場

skt真係好廢

入圍賽打到入決賽,希望TL拎埋冠軍

IG贏SKT個場

skt vs ig
skt 破記錄
輸咗

第一場IG vs SKT

我睇到佢地唔退果陣係絕望

Teddy game 4

Skt狗同ig狗可以搞基

希望大清可以攞到冠軍

groupstage冇咩點睇 考緊final

skt fan boy依家totally no mood to 睇決賽了

Gen豬粉都上水屌skt fans
好耐冇見你狙擊三連霸
雖然佢好似block咗你

我Kiin仔仲係AF無得走住

skt

teddy唔好頹呀

唉

一睇到打咁慢就知仆街

NA勁左咁多 係咪因為聯盟制 可以瘋狂買人?

最後巴龍個位明顯係SKT想bait人黎
所以teddy繼續打baron引人黎 (佢地想打團 無諗過要finish條baron)
teddy有金人好成功bait左lissandra入黎想秒佢 但係最大力嗰個金人緊秒條撚咩
又冇諗過bait個position係差到打唔到 仲要bait完lissandra佢都仲有大把技同你玩

垃圾隊

咁廢 tp返韓國啦

back to lissandra

感染左台灣啲狼味

寧王失戀，Ig 4強
恩靜拍拖，Faker 帶著skt又4強

fans 照睇大清

比賽係精彩
聽日支持TL
始終我S2睇大清台睇到依家
真心呢啲VETERAN都係得番佢同蘇牙屎
希望佢可以攞到冠軍

講緊笑話
IG SKT 食屎狗 大猩猩

冇海燈你會有咁精采既比賽睇?

Khan難堪大任
Teddy可以睇埋s賽既 skt積分高
出線應該唔難

人地報埋上年世界賽既恩
冇PVB, G2 8強番屋企

唔怪得khan話上年msi拎亞軍都覺得好勁好開心
今年隊SKT仲衰過上年KZ
分分鐘好似上年KZ最後國都出唔到

skt

teddy喺個baron pit入面見到個TP著嗰吓應該

MSI冇乜點睇 又冇GenG 見到SKT柒梗係出黎笑鳩三連霸啦 咁撚串阿拿

希望Teddy唔會頹到成個生涯都起唔番身

Yes 第一次認同98

有冇人cap g5 最後完場teddy 喊個樣

但係團戰打得好勁

Lpl夠聯盟制啦
咪又係輸

Na不嬲都有錢，其實似係後勤水平提高左去到kr ch 水平

世界賽再比心機 當吸收下經驗

Skt又要簽咩人

riftrival睇下會唔會有進步唔手軟啦

teddy心態未夠好 希望今次係一個好既經驗

19號咪riftrival

主要係na eu係服教練(kr唔洗講)
LPL見到係好自由，好似想揀咩就揀咩咁

咁廢 不了

有喊咩

有喊

Tbh 我真係唔會屌teddy
Jag已經好鍾意佢
反而咩faker幫佢組曬宇宙戰艦都carry唔到真係咪再話人地雷佢

係，打線同係韓國差好遠

說個笑話
外卡>g2>skt

對線都廢啦

呢個抵skt 死
佢g4 係troll 但g5 關鍵一局個kkoma 係咁屌尻佢
鼓勵下都唔識
唔識管理選手情緒
輸抵撚死

lck真係一去不返
歐美不停有驚喜pick sona taric, pyke, lux，又敢同你打
反觀lck，妹下妹下咁，但應該妹時又走去鳩衝

下 對線好廢喎

關亞洲撚事

肯試crazy未

ig未輸之前由上年世界賽吹到依家ning係成隊發動機

佢吹大咗啦
打線唔覺有咩特別 冇乜邊場係自己贏線
團戰又冇乜信心點人咁

明明Game 5中期啲團冇Teddy的話早10分鐘就完咗

Teddy再練下啦 似係大賽緊張
Clid ok
上路如果換到kiin
Sup比Effort輪換下
應該可以再挑戰下s9

唔係既話根本冇機會

Mata操作已經差，用佢係睇中佢識call
呢幾場d決定咁差，caller責無旁貸
用effort好過

佢賽前比人吹世一

點解去親SKT嘅上路都會搞成咁
我講緊係成咗名再加盟SKT嗰啲

mata準備退休啦

Skt bang will be backed soon

G持

Mata 真心係問題

Kkoma打rank最鍾意屌鳩人
其實有咩意思
你估teddy唔知咩
不過佢game5都無犯咩大錯既
係對線廢姐

最尾一波輸khan發夢巴龍池唔用大，明明大家都走唔到了已經

game4無佢 會唔會仲早完

game唔係tp個野,可能已經贏左了

其實mata冇咩發揮就真
今日條SKT bot對JJ DL應該爆線爆足5場

咁會戰打得都ok既 係對線場場都贏唔到咁

Kkoma臨尾鬧爆佢同推佢去死無咩分別

對線廢都唔係問題

Sor囉

如果faker今場玩飛機帶淨化 或者有得打

肥西咪又係咁俾人屌，自己拎黎仲要氹返你啊？

Kalista打大清個兩場 無啦
其他未試過真係靠二人組贏線

Game 4 fake steal 大1推5

其實今場SKT同G2都表現得好好，帶俾我哋一場咁精彩嘅BO5，實冇必要恥笑SKT

支那人本性黎 自大，無視紀律

ad對隻法師
仲要輸線

人地g2就係估撚到你會pick lb

一直都係mata 不過季後賽 打返上黎 一出到黎又打回原形

照玩lb帶淨化都差好遠啦

Mata仲可以用黎戰術性暫停

對線勁有咩用呀
對線勁又唔見UZI嬴

impact vs 巨人歐洲最強上路之爭

個個屌khan唔用大 人地都未回好大

EU and NA walking together.

EU: "NA, take a look at the gap."

NA: "But EU, I can't see any gap."

EU: "Brother, look behind you."

CoreJJ 打爆Baolan
佢既支援仲多過JG

我由own3d直播台就開始睇佢

g4 faker出曬力打
多得佢個tp

TL VS G2 晉級 2串1 成40倍

caps拎Lb你仲慘

下場撐咩

收聲啦

我想屌佢下下tp個位都咁遠多d

係 起碼唔會死咁多次

faker帶tp係咪因為阿祈爾果兩場冇支援比人屌到仆街

我覺得冇錯
個發動機熄咗 成隊咪撻唔着囉
好似琴日咁
佢完全做唔到野

你個on9仔幾時收皮
撐邊隊柒邊隊

牙khan上年msi輸比letme隻ornn之後
返到韓國就狂練ornn
今次會唔會練Pyke

TSM TSM TSM

係咪要裸跑

練下唔好比人單殺好過

kkoma series 未完之前 邊會開曬火屌人
Teddy game4 上路比人捉嗰時 表情已經怪怪地
似係自己mental 問題

佢應該知自己推線唔夠快 所以tp 支援

最撚大問題係放阿卡莉雷茲果兩場

睇埋夏季先 而家就咁睇 khan個影響力真係無以前咁大
對線打唔穿
可以試下Crazy

帶乜都無用啦

就係無可能會pick 冇得咁講 G2突登放冰女咁後先選出黎玩換位Counter Lb 一早諗定哂點打Game5啦 你覺得關鍵局Faker會唔pick自信角？G2就係知

屌你 唔諗下對面都無ad
全場得一個ad角
如果咁既優勢下 perkz係ad角
Skt提早20分鐘比人完場
當然perkz ad未必打到優勢
不過teddy對線真係廢

成日都想問，呢段野本身係點，出自邊到

練下武功好過啦，返到韓國比人打死都似

應該唔好帶閃現 淨化加tp

講真我憎IG多過SKT 希望大家唔好笑SKT
SKT算係咁啦 以下攻上打G2 仲要Group0:2 G2
屌你老尾IG 又串又睇唔起人
自選TL被人3:1

聽日有冇季軍賽睇?

人地要將眼淚留返喺更大嘅舞台
唔知佢幾時先有幾會喊呢?

對面頭幾lv仲要無閃現

阿卡莉 真係唔放得

sot仲返到韓國咩
個邊仲惡過呢到喎

faker仲敢唔敢game5 pick lb

原來IG1557打爆SKT唔係因為IG勁
而係因為SKT太廢

game 1 G2 2000
game 2 skt 1000
game 3 G2 1000
game 4 skt 1000
game 5 skt 1000
全部估錯晒

希望大清攞msi
贏g2

咁樣我呢個垃圾skt fan嗰心會開心啲

g2話比大家知打機除左技術仲要食腦

認真問
上年KZ亞軍都俾韓仔屌到化
今年會點

5場全部買晒G2

Skt 買khan同clid學人玩打交，但係又買打營運嘅mata做caller

買core 仲好

所以仲話唔屌得teddy
khan同teddy真伋要大大力屌
khan 係咁俾人solo

15：57已經俾人屌爆啦
依家都唔會誇張得去邊

IG串柒柒輸左比人踩到上心口都合理
SKT做過咩 一輸就比人屌到一文不值咁

以下攻上？
幾時變underdog
group stage 2nd

我記得有人話khan比letme打爆之後狀態就未好過

G2個BP 真係玩得好精彩
揀JG揀SUP, 搭隻PYKE喺度
SKT完全唔知可以counter啲乜
隻PYKE四個G2人都玩得
焗住要pick俾 G2 counter

Skt fans: khan都單殺過人啦

大佬，人地單殺佢 永遠係唔會死
佢單殺人 用條命去換
個d唔叫單殺 叫一換一

pick ban真係睇唔撚透
好似呢一年skt都畀人話pick ban有問題

簡維克特 問題好大

留wolf已經得，wolf make play一定好過mata

問下啲fans就知

又唔好咁講
其實真正既ig fans真係好少
依家全部寄生哂去g2到
不過算啦 聽日如果大清屠到g2既話佢地又會寄生去大清到

skt 笑話

清仲有無玩switch mhxx

唔洗針住一兩個失誤係咁講啦 5場GAME失誤多到 佢地又有試過逆風打翻起 但最後又因為一個CALL輸

Khan揀咩都係問題啦
0存在感
線上又廢
Wunder存在感同影響力大撚到呢

唔係憎
至少今日既SKT唔會好似尋日IG咁輸到咁撚柒
一開始訪問串到仆街

我覺得佢有機會再打MSI GAME 5嘅話都係會照PICK
唔PICK就唔係FAKER

屌skt個啲咪串柒柒ig fans

真

抵輸啦 啲call真係差
Game4 最尾選擇開戰 俾人偷主堡
Game5 就打baron
明明兩場最尾都打到下團 平時都妹妹下等對方出錯 今日調返轉勁aggressive 同平時穩打穩扎差好遠

可以去返XX post叫春

因為轉左人bp

可唔可以降返扣馬lv，轉返佢做bp位

小組兩場都比g2打爆wor

其實下下輸左換人就好咩
FAKER自己都有問題係唔係又應該換下佢

bp真係完敗

5個換曬就得了

無

咁換法咪好似第2隊HKE咁

下下淨係識用錢買人番黎換 磨合都未有又點樣知打唔打得起

咁g2 夠3 losing streak
skt 5定6 wining streak
打今日之前

要換起碼換6個 教練唔駛換咩

SKT最大機會都係換上單

唔關轉唔轉人事啦
kkoma係度啲BP又咪一鳩樣
根本啲人就唔同晒，打法又學唔足
但SKT後勤重係用佢地啲特別方法BP

G4g5都係咁 唔夠冷靜 好似打kz 季後賽第一場咁

又可以拎番SKT fans三大籍口出嚟
BP差，打假波，狀態差
究竟要輸到幾時先會肯認技不如人?

依家泡狗應該屌曬鬼
上年世賽8強止步，今次4強玩完

買the shy吧

呢度推緊post嘅人全部都係skt hater+ig fans

以前成日記得仲有pantheon同日本名雪球個兩位手足
Carry咗我好多場螳螂
而家無玩lu

佢根本唔係咩發電機
你話我吹又好咩都好
Karsa落去打可能仲好，佢至少可以rng輸三路出黎carry場game

Ning每場對咩隊都好，視野分都至少輸20分，控圖極差，成日盲撞對面野區。
但以前佢個中路同上路永遠都係贏線既，上年ts用塞恩可以壓爆斯溫就知佢地對線有幾勁。
佢就靠著呢樣9沖9撞，班fans仲吹佢話咩 肉食型打野，打交打到你冇營運。

到今次場bo5，其實中上都冇輸線，Rookie場場都贏Jensen咁濟，只係未贏到以前咁多，未必可以無限支援

Ts都打得麻麻，但佢都係贏少少/平線既，只係佢以前勁到1打2。

Ning只要中上唔係贏到82波，1打2 佢撞野區就有風險。變左一係當以前贏好多咁打，一係就見到贏得少唔敢打。但佢又完全唔控圖，根本冇用。

講真，我打個白金場，如果中上係菁英，我場場teemo jg都贏啦 關咩發動機事
以前中上就係菁英打白金，今場變左菁英800分打對面600分，佢就即刻收皮

咪吹佢啦仲要又樣衰又豆皮，訪問仲要for fun

FANS串柒柒夠唔夠

希望大清 聽日爭氣
好想大清嬴一次,
仲可以幫NA 爭一口氣

尋日有幾串，呢道d人今日咪有幾串lor

個人覺得teddy既法洛士已經係msi最好個隻

SKT fans s7串到依家喎

咪再比FAKER 做CALL啦
佢D CALL冇記錯好似柒唔少

間中玩下，都係入街場打下超特咁
佢地去咗玩MHW

好明顯係佢想打保守 因為jg 中路 重心會放係下路 佢唔想打惡 然後死 令場game 仲難打

msi玩得最好吧ad一定係jkl , 尋日其實都打得好好

啱啱TB串鳩佢用咗八年
同打咗三個月嘅PERKZ爭FINAL

換乜撚野人阿 換哂成隊算啦 今年教練唔撚同啦掛 最後一場咪又係一撚樣中路出自信角跟住比人Counter

今日應該轉曬會去g2

唔使寄生，邊隊贏都夠開心
因為SKT已出局

Lck夏季 SKT會唔會又一沉不起

同求

其實skt最大問題係無左兩種勝利模式
以前打中野得 打上野又得
逆風又可以打團靠Teddy carry
點知khan個廢物個個上路都打唔贏
一出國就露晒底
搞到要自ban jayce

Teddy連對線都成問題
永遠都係落後個方
逆風skt未試過靠teddy翻盤

結果得返中野最可靠
中野前期一旦打唔出優勢
Skt就

今季SKT重組時候吹到銀河艦隊

法王轉ad對線都贏teddy

好行唔送

根本班人就ON9日日換換換
一換就贏哂所有CHAMP就唔撚使磨合啦
faker自己有問題就無視
SKT FANS BOY根本只=FAKER FANS BOY
無視左佢既所有問題

Effort之前一直打緊仲要打得幾好
Khan換左咁多隊都證明自己係廢

Teddy同clid就可能係心態磨合問題，可以繼續磨合wo

大家圍爐排番msi 5路top1
上：the shy
jg : cild
中：faker
下： jkl
sup: corejj

當SKT狗無道？

RR就可以打飛機了

琴日個post快咁多就知咩fans惡啦

Faker重係唔係世一？

仲faker

19號就RR啦

都係尋日蝗果邊震撼啲
睇到支那果邊啲comment真係得啖笑

打假波 唔知邊隊呢

jkl換大清啦起碼

CAPS>FAKER
起碼CAPS帶岩召喚師技

根本最撚多就係SKT fans 次次SKT比賽先推到post 扮乜鳩呢度多SKT haters阿

有冇睇架 caps TP左上去 唔比佢拎頭先送塔

聽日睇好邊隊

推5個 都仲有問題？

我覺得今次MSI wunder> the shy

兩邊互屌丫on9

Is time to prove

NA >>>>>>>>>eu

Bro

支那好多人輸左就寄生skt
點知輸埋

佢地一直睇唔起歐美，成日話歐美撈b
點知決賽就真係歐美內戰

又係唔明FAKER，死攬住隻sylas做乜鳩

夠ig多咩

2>1
所以T1輸左G2贏

寄生粉嬴哂
嬴個陣就成日周撚圍扮fans
一輸就寄生第隊囉

推5個威d 定 5殺威d?

但the shy 同wunder 對線都仲係贏

所以揀咗lb

好彩一早已經係撐SKT對家

SKT狗真係好撚惡
永遠佢地笑人地就得
人地笑佢地就係咁玩labelling
又話你邊隊邊隊fans、SKT hater、勝利球迷、寄生蟲
無乜邊隊fans好似SKT狗咁撚低賤

Faker>Caps啦

pick viktor 又打唔出優勢

the shy唔係用鬥士就唔識carry
反而wunder cham pool好深

Ig問題唔係ts度
Ts場場傷害都打好足
只不過鬥士meta真係無咩發擇空間
Jg sup又on9

其實bot 冇咩特定人選
覺得jkl 穩冇失誤 dl 對ig series 幾好但小組賽有時派膠

我都係

每次睇skt 比賽
Skt 一輸 某d 會員都會即刻上水恥笑
都幾佩服佢地同我一樣每個series 都會睇

亞運又輸、MSI又輸
唔知faker fanboy仲想賴邊個

推5個就世1
人地Penta kill 咪宇宙第一
傻鳩SKT粉

聽日Twitch 嘅viewership

今年還好 早幾年班友真係LPL一輸就寄生SKT
最好笑係個個見到IG揀TL話贏撚硬
之後？

話換人咪又係你班寄生粉最鍾意個套
你地最撚鍾意捉戰犯嫁啦

仲有洲際賽

專業hater

每次睇skt 比賽
Skt 一贏 某d 會員都會即刻上水恥笑
都幾佩服佢地同我一樣每個series 都會睇

我覺得skt隊波本身冇問題
又冇咩人格問題
Faker又係值得尊重

但就係skt fans黑人憎輸唔起 好肉酸

好似痢狗咁，利物浦明明好熱血成績都唔差，但就係班痢狗搞錯哂個名

兩隊實相若，不過我私心支持TL，睇咗大清差唔多十年，想佢有一個世界冠軍

THE SHY 明明隻吸血鬼玩得咁勁又pick
又係唔知想點

IG 差個好教練
同埋IG班選手收儉一下脾氣
跟教練選角

上中野大把強勢角玩得掂
下路穩住就得

SKT 要一改團隊風格

SKT EDG好明顯靠ap ad carry
已經過時
一個Support既支援足以打破中野連動

我都好想寄生SKT架
可惜無咁嘅機會

SKT 會打上野
贏既只會係打下野

亞運果陣其實我覺得輸都合理
對面4個RNG+一個WE 默契點都多過韓國果面

我地tsm都比人笑左咁耐
笑9你又點

屌 game4最尾唔b走捉3個搞到輸埋

講真出咗局嗰啲排嚟冇意思
wfc
上路梗係睇Impact vs Wunder
睇吓impact夠硬淨定係wunder仲有奇PICK未出

今年MSI有冇出過jayce
好似場場ban

因為一出真係贏到仆街

大清：多撚謝你阿海燈

根本呢度隊隊都有人抽水㗎啦
笑下又話人點點點

G2: time to win

你咁講咪證明你地係寄生粉囉

一個痴級fans就一竹篙打死一船人

TL

支持咗TSM咁多年真係俾人笑足咁耐，不過我唔會放棄

想睇韓國班網友點屌死skt

打lck khan有時真係carry到
但msi咁耐 一場都無
廢得滯 搞到變左功能性上路

group stage出過幾場

khan: 我個場唔係咁既

Viktor呢隻垃圾又唔知pick黎做乜

班友冇性
實屌死teddy
好撚慘

支持左6年了

MSI WUNDER打得好過THE SHY啦
成日THE SHY柒左就話佢呃機打
其實佢成個MSI都柒左好多獲

IG前教練已經話過ning唔受控制
唔會好聽教練講
宜家教練其實已經唔係差 係佢地自己膨脹
怪得邊個？

連登skt咁多人反 真係多得個三連霸唔少

因為見到SKT輸真係爽撚過打飛機
可能睇住SKT狗射唔出但我射得出

條on9抵屌啦 邊到慘呀
屌醒佢就啱

Khan好似輸過

理性討論
雖然呢個PATCH有3隻一定要BAN
但係G2令到呢個META好似咩都玩到咁
除左正常鬥士/坦上路之外仲可以玩PYKE
下路除左AD之外仲可以玩法師
5個位都feasible到不得了
仲可以玩埋funnel,sonic
我諗RIOT都覺得滿意了呢個版

本身上黎只係笑鳩三連霸係度打飛機 依家見到SKT同四年前一樣冇變笑下都唔得？你作為fans覺得件事唔好笑其實都幾大獲

SKT HATERS叫寄生粉?

5年後買 應該買到

輸左都好 買個教訓
一個不思進取 一個自大成性

吸血鬼前期對線太弱 pick風險好大
就算玩到wunder咁都救唔到隊伍
要拖到大後期
凱能中期已經有用

有啲期待 TL會唔會有特別pick 打g2下路mega

邊3隻?

對g2未輸咗囉

RYZE,呀卡莉,杰國

SKT Fans on Khan:

KZ Khan = 臭串垃圾 必post Khan傻笑gif嚟binc (不過其實係LCK Summer MVP）
SKT Khan (轉會期) = Top 3 上路 勁喎
SKT Khan (季初) = 越睇越得意 入咗SKT唔覺臭串
SKT Khan（MSI後) = 垃圾Khan 出年換人啦（ff Kiin中）

仲4年前
4年前咪連續嬴左2個世界冠軍囉

Khan呢幾場係咁比人單殺

點解對麗山卓唔帶淨化

真
不過身為SKT HATERS既我=寄生粉
大家屌小句SKT

昨日TL 嬴果時, 反大清D HATER 好似潛晒水,
聽日大清 輸果時, 我諗呢到一定成班 水鬼上晒水,

真心希望大清 嬴一次

有一個玩開中路既打ad真係可以用到更多戰術

大清

應該問對面有liss ，總共四個CC
點解唔帶淨化

九年先有決賽打 好撚慘

我都想知可能真係太有自信

海燈撐tl，應該無機會

睇數據都知Khan回塘 呢幅圖無記錯係春季playoff前
SKT打AF果個bo3 cap低

嬴就型 輸就柒 係咁架喇
如果ig 打skt 個場 zoe 嬴咗
都會有人問 打zoe galio 唔帶淨化

拍緊片既大清係咪準備掉埋G2入去

最後一場揀翻傳統法師 真係好撚熱血

戰術多樣性係有趣好多
不過Perkz真係比唔上四強其餘三隻AD

可能到時Kiin仔都係咁既下場

全部係fucker fanboy

NA _ EU

成日問點解唔帶淨化
帶完淨化支援唔夠快又比人屌點解唔帶TP 點解唔跑線

第5場khan真係好似掛左機咁
10幾分鐘仲係000
打pyke 天賦帶偷錢
傷害又唔夠
佢走去出法穿鞋
之後wunder肥左
佢又去出金身先

腰帶完場唔知有無補返
搞到傷害同入場都無

鳩左成場

perkz interview仲話突燈揀syndra同faker玩對決
g2真係好鬼過癮

印象中唔太記得佢今年有咩突出表現，變左好平凡嘅上路

s7 final
karma 有1200 唔出水銀 出面具

呢樣真係haters gonna hate
khan真係入左skt就收曬口
開口埋口都盡力 覺得自己有得打
典型pr對答喎
雖然都係因為佢入skt一路都無乜特別勁play出過

咁係因為SKT仲係S6果種打波比年代
LCK班人會繼續同你對線
比你上路既優勢磨死

人地上路拎優勢
就成隊跟住佢去Snowball

SkT就上路拎優勢=唔洗理
佢對線冇問題
番下路繼續打 幫番下路先 拎龍緊要

仲要之前比派克撚過一場
人地先PICK今次都要比佢撚

仲要差唔多所有LCK 上路都單殺過佢
THAL 仔都有份

比唔上,但戰術可以更靈活

連兩次輸MSI既Bp係一樣 出自信角 比人後選Counter 對面Bp完勝都睇唔出 真係幫SKT fans唔到 同一個劇本輸多次仲係咁提返世界冠軍

係咁上下質素D 人

聽日最好睇既係chatroom

Na Eu

佢依家開台都好多人睇好受歡迎
明明個人已經收斂咗好多

原本諗住skt會有準備過打pyke
wunder唔係第一次出
但skt個bp睇唔出有準備/有戰術counter佢

如果佢仲係KZ無收口你班仆街又咪係咁笑佢

仲會自抽添
d支那仔都話佢可愛

faker今日乜都無做過 退休未

人會進步
只不過大部分人都唔會見到人地既進步 只會記住人地既過去

體系問題
不過今年clid你仲想點
好少住faker

人類總是 對面馬耳哈哈加法洛士強開

SKT贏IG個場算唔算水鬥水

對面後選咗d咩
麗珊卓呀

買外圍啲莊家真係賺撚死
邊個估到TL EU 決賽

唔講個人實力
SKT態度>>>>>>>IG

估唔到上年lz已經係lck國際賽近排最好成績

就算唔係LISS
人地P4都簡左星朵拉啦
自己拎黎賤

doinb原來走左去LPL官方做評述今日場BO5

雞扒妹呢

4/5 BAN 其實點解要BAN camille
真係睇唔明

係btw佢講得好過另外兩個正式旁述

SKT clid 前期一冇優勢， 成隊即刻唔識打機

galio

可能G2打訓練賽有拎過出黎用

應該係防JANKO拎同埋PYKE瘋狂跑線

問題係望唔到Khan邊到有進步

人地咪話佢收斂咗好多囉

下年SKT應該會買kiin

係退步方面進步左

寄生hater

但個陣 G2 唔係PICK 咗JG 啦咩

咁Rek sia打邊

FPX大腦黎
btw屌你佢染黑左認唔到

Sor 我諗左去實力方面

真心唔明

我意思係佢態度、eq
今日表現就算鳩數啦 要屌都唔知由邊到開始屌好

嗡乜鳩

又要話啲fans屎一入skt就改口唔笑佢
咁佢真係變左唔串丫嘛

又要問如果佢唔變會唔會照笑佢
佢唔變唔收口就緊係要笑鳩佢
又要串又要廢

ts閪口閪面串柒柒咪瘋狂俾人追捧
真係勁咪得（四強之前）

goodest logic

Lm 聽日team liquid輸咗一堆g2 fans

梳應該係唔想比TOP拎
中路PYKE,PYKE遊走岩岩大家都見好撚快

做最多果場反而輸左

Wunder識玩 caps都識玩 skt真係會唔知點算

巴龍前 6鳥個波 TEDDY有閃有淨化先可以全身而退
打完呢波即刻去食巴龍 無晒雙招 根本無得走

Whatever la
你地SKT狗輸咗係要拎返拃沙我又無所謂嘅

瘋狂收頭 只要唔係完全勝利既團戰 g2就會打返起

寧願Kiin仔唔好入好過 陣間回塘又比人屌到仆街
去其他隊都無咁大壓力 如果佢走到AF既話

講到lissandra 個場沒開團咁

條友普通話勁到可以做MC咁癲?

比大清贏一次啦
由CLG開始睇住佢同hsgg到而家到成8年

佢中文勁過rookie

呢場淨化唔係問題？
線上比人夾爆你帶tp傳番線？

打冰女Galio Pyke 唔帶淨化根本係自信過頭
Pyke殺一個=兩個人頭既錢，仲可能比佢reset殺埋你隊友，今場faker唔帶淨化，送左三次（六個人頭既錢）。比派克snowball

你咁樣講同我上路帶點燃可以贏線有咩分別。
點解上路要帶tp?冇點燃輸左線咪冇得tp？

可唔可以唔好咁肉酸全世界Caster都question佢個sum
係得faker粉先會咁樣洗得落

屌而家佢輸咗先比人binc
冇記錯你尋日都bin得好開心？

我係KIIN點都唔入SKT
SKT贏左又係FAKER勁
輸左就話其他路由其係上路廢
呢種事要重複到幾時先會停

其實無問題
佢帶點燃線上擊殺到caps 咪唔驚佢遊走
可惜做唔到
之後caps用tp優勢不斷推faker線
Faker比人鎖死係中路 中野無節奏
Skt前期咪等食屎囉

重點係 今場帶左TP都唔覺佢跑左咩線
反而唔帶淨化 俾人當缺口打開成條中路

佢仲有口音
但係佢啲普通話好撚西利佢打字打拼音快到仆街

佢係帶TP 唔係帶點燃wo

我都想知佢個TP用左去邊

因為帶完淨化
D 人又會屌佢唔帶tp 幫路

我都想na贏 但睇個態 bp上應該都係eu 機會大

真
見到大清就好懷念
當年睇嘅選今時今日得返佢仲係舞台
仲有S3嘅廢老faker

今年2019 Worlds LCK應該一定要打Play-in

咁邊個可以skip Play-in？
LEC？LPL？

今次msi final如果係G2贏我覺得LEC有機。
如果係TL贏咁應該係LPL

佢今場咪帶左 幫過咩路 講黎聽下

好多選手就算做旁述都唔會不停口
呢幾日真係得doinb係似真正旁述暫停果陣啲旁述唔洗cue佢 佢都可以係咁講野

以一個外國人黎講學普通話/粵語已經好撚難
佢已經勁到可以公開場合評述1D野其實好癲
真心覺得條友語言天份超高

自膠 好似係wo
我柒左
咁幫佢兜唔到啦

S3打到依家既選手唔少啦
S2就真係少

人地緊係見你無淨化就係咁搞鳩你啦
到時見你冇TP 咪搞鳩其他路囉
你拎住個結果黎分析有撚用咩

應該係LPL
因為上年贏哂所有比賽
雖然今次4強

你當我soaz流架？

舊年LPL MSI冠軍都係 要打入圍賽

Kiin仔上年亞運應該都體驗過Dream Team感覺
如果果陣花生換Tarzan既話

LPL 唔洗打play in?
caster 好似有講係lck lpl 揀一個定點？
而家兩個4強應該lpl?
上年贏晒所有冠軍

你繼續啦
反正帶咩招都係俾人屌

講緊KZ Khan本身仲係成日俾人post gif笑
去到轉會期一知道入SKT 成班fans就唔同晒
又話人勁 係咁吹捧話線上都打爆對面

其實我唔覺得有花生係到有幾DREAM
我寧願出SCORE

今日teddy根本唔係狀態
第四場tp去中路塔送頭比人

根本帶唔帶冰女都係counter Lb

bin who? the shy?
又串又柒唔bin佢bin邊個
享受到遊戲未
khan都無出聲 恥笑咪最多笑佢啲柒play
有乜好bin

佢老婆支那人黎..
佢老婆之前會貼DOINB問佢D中文點解
係問到好詳細

兩個差唔多既詞 但有少少唔同意思 佢都會學埋

有冇人可以講吓FAKER幾時用過個TP
真係冇咩印像

Kii亞運都被letme 強制55波
毫無作為

大清係S1已經第三名

其實讚下G2打得好係咪好難
人地根本由BP開始已經撚鳩你SKT

亞運都係出score多

係輸ruler唔夠uzi惡

岩，唔帶tp 可能輸得仲快 人地下下5個人支援打團

肯定唔會有人屌佢帶cleanse

咁多年都無出色過

果陣個meta letme用到ornn
同埋Kiin仔不嬲都唔會點係線上屌穿人果類黎

老老實實
呢個PO好多人一見到出LB但唔帶淨化已經懷疑緊
唔使再話人用結果論去講
因為根本係FAKER過度自信

S1睇Doublelift睇到而家 真心好希望佢可以贏一次國際賽

一早話Bp已經柒左比人Counter 唔關事啦 都唔知你地嘈乜撚

Not you

淨係記得中路團戰 火龍個波 其他唔係太記得

冰女同pyke唔show up
Faker就係塔底清兵，個tp有咩用？
一過半就冰女w閃Ult ，pkye收人頭=2個人頭

有波中路塔底又係，累死埋隔離果個（唔記得mata定clid)，咁樣已經係6個人頭既錢，仲比pyke snowball

Faker係史上最偉大lol選手應該係冇咩人唔服，頭4場都打得好
最後一場個自信tp有問題都唔講得 壓faker fanboy真係惡到

大清加油！

你覺得人串柒柒bin 人冇問題
但人地bin 人你阻尻住晒仲咩
自己笑人就得
今日輸咗就唔比bin
goodest logic?

khan玩鬥士勁個陣carry個陣有人屌佢廢?
肥閪春季勁個陣又有冇人屌佢廢?
marin勁到拎mvp嬴左又有冇人話佢搶faker mvp呀
teddy季後賽carry個陣又有冇人話成隊最carry係faker呀
啲人成日話faker勁係因為佢大賽通常係打得最好個個除左s5之外

我諗佢真係諗住一世留係大陸 所以學得好積極

精彩既比賽從來都冇LMS 份

今季好似playoff 定 regular 屌穿左Thai 但好似1v9最後輸左

Tp戈個位 本身就係錯 人地仲要唔打塔 直接比你落黎 打晒你雙招 加一個頭。真係打到亂晒

邊會諗到而家AF會廢撚到咁

宜家係到屌緊D人係到怪因為FAKER無帶淨化輸GAME ON9呀
根本BP上G2已經撚9你SKT
關淨化TP乜撚野事

poly civil 香港第一

你都傻嘅
轉會期 未打嗰陣SKT fans已經180度轉晒口風讚Khan又勁又得意㗎啦 又話SKT線上已經打爆對面
唔信自己搵返轉會期啲post嚟睇

me faker fanboy都覺得g5冇帶淨化真係敗筆 前面2次送3個頭比pyke snowball 個tp又冇點用到

今年有份。。比個場人地打

正解
所以我先出咁多post串鳩利

😂😂好賤

仲要死ser

佢就算之後唔打比賽
係大陸開台都搵到食啦
佢好識做效果

發大財！

兩隊都冇入playoff

唔叻咩 本身四隊由越南返台灣 佢地帶左五隊返去

唔讚G2 BP 執行上做得好
反而係咁係到講淨化TP

SKT仲可以換咩人上去補強

屌我邊句唔俾你屌khan
我駁緊有人講啲fans轉駄喎
haters真係閱讀障礙
無入開嚟見識少 我出返去先

你又想偷換概念洗底？
你覺得Faker係因為在意鍵盤戰士所以帶tp?

明顯係佢覺得自己唔會比冰女控死先自信帶tp

咩原因都好，根本唔關佢怕人屌事，係佢自己選擇錯誤，低估對面/高估自己

呢到唔係貼吧，唔係小學生論壇，講野用少少腦，用呢d稻草人理論fake唔到咩人
純粹令自己更肉酸

meta黎講khan無得玩果d fiora riven
pick親都係kennen自然打得柒

好彩係G2入MSI
Perks仲打得好過食屎狗啦

佢地上年bp已經好正

都係果句
根本一入到場不論係MC定係呢到既人都質疑緊佢呢個決定

好似兩年前，嗰季佢真係好強
坦上單版本可能特別啱佢，發揮仲好過faker

咁regular season 果場成個chat room 係咁Kiin1v9

Sup 替換下

Esport 勝者為王 輸左比人笑我覺得無乜問題
不嬲都係互相恥笑 無呢樣嘢就無咁好玩

上年唔掂 又叫kkoma 收皮 又屌skt 慳錢唔買上野
後尾先知原來係bang wolf 貴到仆街
今年就回應大家 買kr fa 最好嗰幾個 又買左zefa
一路進步到打msi
出到嚟bo5 打唔贏
技不如人 無咩好講 但係我真係睇唔出邊度無變過

我係skt fan都係咁講
明明就係g2打得好
佢地啲跑線跑得勁快 捉人又捉得果斷
所以前期好易靠圍毆殺人拎塔錢gold lead到
skt太習慣打2-3人小型團戰
一打小型團戰g2就5條友出哂黎
唔係faker趕唔切就khan/bot
次次比人單捉完少一個先集合到緊係唔夠打

證明左overrated囉
上年排kiin > khan都無得唔認同 今年更加

上路輪換下比d壓力khan好過

根本兩回事黎
你可以話人地做得好
但缺口係因為無帶淨化而打開都係事實
起碼頭兩次死 俾人硬GANK 有淨化一定走到先
唔明點解人地做得好就唔關你做得柒事

終於歐美大戰skt fans仲吹到宇宙最強

幾時有講過faker 驚俾人屌呀
係連登仔好鍾意屌人唔幫路
紅字好型?

試下haru 成件事可能唔同曬

至弊個期最勁個個係letme呢
季季個個meta 佢都唔係最強

根本唔係事後論
就算係ON9台仔台 西門BP個陣已經問 FAKER點解唔帶淨化
之後FAKER每死一次佢都講一次

G2 BP做得好係一件事
但中路破口打開係因為無帶淨化 呢樣野無得洗
起碼caps閃w R一套個到 有淨化一定走得甩

揾個有統治力多highlight既上路真係好難

真心想大師兄拎
完美退伍

笑個班咪寄生粉囉
個陣個個期待5大尖刀kz去屠殺msi
點知打輸rng
之後個班咪嬲到走去寄生rng囉

你拎住個結果論黎同我講我同你點嘈都冇用啦

佢帶淨化 g2咪去搞佢隊友囉

clid咁嘅表現 反而top個sub曬左
有無ching熟crazy咩料

到時再上黎屌佢點解唔帶TP

結乜撚野果論呀
BP個陣已經好多人講緊啦 仲結果論 收皮啦你

一直都講緊佢帶淨化同tp對場game既影響
你地就係到拉開話題話faker點都比人屌

根本冇對住個論點回應過

你地faker fanboy不如去支那面試口交部啦
呢種技巧佢地最需要

佢咁既態就算比佢拎FIORA 都冇用啦 JAYCE 都冇哂操作
仲要連TS都唔敢PICK FIORA

Khan而家又要變返地底泥了

skt應該唔需要上路make play
搵個抗到壓嘅應該ok
俾個the shy你俾又係妹下妹下

你就收皮啦
小組賽就係因為佢游走慢搞到CAPS可以係咁支援其他線 比人打爆

其實好似duke咁已經幾好

有冇人話我知點解letme要叫眾生平等

skt夏季會唔會入唔到3強

講到場GAME因為淨化TP呢個問題輸咁
明明就係G2 D野做得好

成班公屋仔係網上嘈晒架咁
睇下你地銀行存款然後收皮算撚數啦
低下階層

其實 佢都麻麻 連D 隊友都講笑話佢 冇咩操作
淨係記得佢未入SKT 之前 隻吸血鬼唔錯

其實十隻英打lissandra有十隻都一定帶淨化
冇淨化 冇頭帶 冇女妖 冇金人
大佬你求其帶一樣都由你過唔屌你啦
班fan dog仲要出力護先好野

打咩人都可以55波

可以咁講 比較保守 穩打為主 咁多年都係咁

其實呢個post好多lck fans咁lck 出得一隊想lck贏 支持下kz都好閒係得skt fans起哂鋼
之後輸完多左果班rng fans大多無腦吹奏或者想燈
睇你點睇啦

夏季想睇crazy同haru

雖然我冇份嘈
但傾下個play都要關背景事真係好尷尬

肥料

點解無人屌kkoma?
人地teddy第一次打國際比賽
去到G5前唔鼓勵下人地，俾啲信心安慰人地不突止
仲要高壓到黑曬面屌鳩人地
乜撚嘢年代呀，打波教練都無咁on9啦

呢兩個好gay

正路都出到世界賽

聽講有隊有個G字既隊伍9-1入咗4強
係咪G2

其實Kiin仔隻Darius好似打穿過佢

twitch有無播到嗰段?
無睇

舉曬重都要sub clid

講真要屌都係屌個教練先
點都唔可以屌選手
輸左已經好撚大壓力仲要比你屌之後仲要打埋最後一場

抗壓王
個期打咩上路都做到55波 極少極少崩線
Ts經常對線打穿人
但係lpl都好似未試過打穿letme
之後msi佢上路抗壓做得好
好多上單同佢對線都會自動隱形
無左鏡頭 對下對下就互相食兵
等團

俾佢唞下

坦上路岩佢?
CUVEE撚爆佢,LETME都撚到佢

從來冇覺得LCK強過
上年LCK由MSI輸到而家，硬係有白痴仔仲覺得韓國隊係遙不可及

古有deft jayce零距離tp
今有teddy 空血塔tp

乜之前啲人唔係就係笑Khan 坦廢咩
除咗Mundo

我唔知之前lihkg/高登對佢有咩評價
可能佢管人係ok

但佢以前bp已經係廢
成日亂ban亂pick

Bengi 果場就係因為佢唔記得ban nid先會頂硬上pick，只係好彩bengi臨危受命

以前全盛期會輸台仔唔多唔少都係bp柒，贏係默為硬實力夠勁，好似上年ig咁

講真呢樣認同
最尾𠴱場俾人屌到係咪都交閃保命

其實有影到KKOMA 屌佢咩
KKOMA 唔係不嬲D選手柒獲金個陣好少屌佢地嫁咩
反而細既MISTAKE 先屌得勁好似
TEDDY我覺得係自己心態崩咗
GAME4 完左個樣即刻 SAD到

仲要g2醒到唔打塔等佢tp過嚟

仲有maple以為自己帶點燃
Ahri連技空淨化

好關鍵既失誤

其實如果論Team comp, Faker 如果相反地揀冰女而唔揀LB, 成果效果會唔會好d？

係個個版嘅蒙多勁

屌 你廢我都廢
我記得以前睇真係次次鏡頭去上路淨係見到食兵

至少以前放過出嚟嘅片睇 kkoma 都唔係未完之前會瘋狂屌人嘅教練

自己TP死完個樣-->

對面pick lb就出事

Perkz syndra都出埋 skt揀乜都輸啦

會 不過以為星朵拉 打中 所以先出lb

呢版冰女唔強勢
純粹係counter lb+配合pyke

Faker拎左黎都冇用
何況要靠佢carry 呢版冰女做唔到

比syndra呢個pick撚左啦

佢game4見到比人爆主堡個下即刻 2隻手掩住塊面

依家S9仲係S6咩

G2的確打得好好 Game5支援快同打得好果斷 好敢開 不論係今日既G2定係琴日屌打ig既TL 可以睇到兩個一向被人視低一班既賽區由S8 WC加埋依家既幾次對韓/中爆冷 開始都有進步 而唔係LPL/LCK打得唔好咁簡單或者係好彩
我覺得咁樣先係賽區良好既發展 對於觀眾同選手都係 你地唔覺睇爆冷好撚興奮咩

係基本上bp上已經輸左少少

興奮到仆街

唔係少少
你睇g2 貫徹到底唔放杰西雷茲阿卡莉
再望下skt

辛苦佢啦 第一次出國

前面放左2場 唔知想點 又係以為自己搞得掂 同過去幾年輸既比賽一樣

要多謝電狗
真正貫徹左"咁撚廢好心就比番個位人啦"
今年一讓番個四強位出黎 成個賽事精彩曬
如果唔係又係極速3:0保送一隊入決賽

比xiaohu 血鬼撚爆就真

G2每條線都有CARRY能力 所以抵佢地贏到呢場BO5
相反SKT 打野一有問題成隊就

其實G2今次BO5 d BP真係揀得唔錯(Game1除外)，Game2 隻魔甘娜，到Game5 個冰女朵拉錯位pick，甚至個蠍子pick，都比SKT嚟嚟去去個幾隻pick有意思得多

Game5 無睇 feel到輸緊，不過Game4唔應該輸，輸在ban pick ,個ban pick 怪怪地

好撚精彩今次MSI
小組有IG屌打人
依加又NA VS EU

THE DREAM

太依靠打野 每條線都想穩住 等打野 邊撚到有咁多打野呀大佬 幫上 下又比人開

teddy仲有得打既
反而mata同khan

都出國咁多次
都係柒下柒下

決賽NA 打 EU

Mata 真係

我驚佢返到去開台靜過之前

今次TL/G2爆冷入決賽可能會令熱潮持續減退嘅LoL重生

好認同skt應該唔好咁重視營運，應該前期打得兇d, 由小組賽到依家的確有變到
不過我認為skt靠中野連動可能仲好
msi之前我認為下路都可以做c 睇完覺得真係無野好講，如果teddy可以打返出lck水準，咁上路基本只要唔好被打穿/單殺已經可以

騰訊最大贏家

靜啲都好

希望聽日大清表現好D
佢既經歷就黎可以好似李宗偉咁拍套電影自傳

到決勝局 Bp位比Faker自信選角 其他隊員選角用返正常陣容等Faker Carry 最後比對面Bp撚 後選個Counter pick打爆 Edg個年出Mog 今年G2冰女 原來SKT fans真係睇唔出呢個位四年後都係完全冇變

未去到counter pick
係上路pyke搞唔掂

有冇手足有wolf直播msi既片睇?

聽日果場 我覺得中路係最大問題

Jensen同Caps睇落差好多.

Mata都算係咁，但Khan條柒頭，次次對咩上路都要俾人單殺輸線先過癮

jensen小組賽打邊個都輸
琴日打rookie都贏
講唔埋

TL咪打贏G2入嚟
冇事啦

mata都成日冇啦啦死咗

佢玩盾佬其實幾好 KHAN問題大D

都係嗰句 SKT bp垃圾 仲停留喺以前保守打法
First round bp G2出個galio同pyke 已經撚到傻 唔知有咩應對方法
又自封Camille 對面ban埋fiora 明知khan條廢柴用kennen屎都仲要pick

其實Jensen尋日場場都輸線...
只係冇爆炸 但血量成日比人壓低

最後果場lux前面都係靠打野幫佢推線先有得b+tp hold住條線

建議SKT summer 出下crazy haru effort

真 mata真係做晒野 可能佢冇以前咁勁 但係用Teddy對比imp同uzi..mata應該乜都做唔到 因為teddy唔夠level

今日Wolf去咗韓文分析台 同花生一齊 唔會有片睇

但係佢隻加利歐啲嘲同隻布朗姆都算係咁

屌 叫faker game5 pick 功能英 輸左你地咪又係好似上年咁屌d coach 唔肯比faker carry 話咩如果faker 拎carry 英就打得贏

真係要搵邊個call baron

mata/faker

sky個心態係
g2點pick我地都hold得住
事實上佢地真係有機會反cup
但衰on9 call

想睇佢地分析

G2好撚型

好傻 太有自信

呢個call真係曳撚到

成隊skt冇人反對個call？

teddy傳一座就爆既塔真係睇唔撚明

垃圾skt

因為無腦

Clid 應該有反對？

caller call 咗成隊就要去架喇
唔係定個caller做咩

基本上可唔可以話係無得CUT TP玩死D泡菜隊
以前D泡菜隊好鍾意用TP CUT黎撚狗
而家一禁無得CUT

有lissandra係度 W+大招+金人 拖到隊友黎冇難度

我都記得
好似係打蒙多

Eu na 重回當年
好感動

一早就要走 一係就全部打龍 戈個位 龍又食唔到 人又冇晒血 佢地都知要比人一波

中美打完貿易戰,
美國佬就打final boss EU

G2先選星朵拉引Faker自信pick Lb 跟住比人後手簡冰女換位呢下SKT bp已經柒哂 四年前Edg諗到攞Mog後選counter Lb SKT就話冇諗過姐 對面G2決勝局就諗好哂點引Faker出Lb SKT一早知G2有派克可以用啦 完全冇諗過點應對點Counter 又係簡正常陣等Faker pick隻成名英Carry 就想贏 咁都唔叫一成不變叫咩

Eu 大機會3-0

teddy tp 同 baron call
兩大柒點

同S5 EDG一樣

facecheck lift玩李星果時睇到依加
希望佢拎到個冠軍

skt同ig相反 極度冇自信 唔敢pick其他

巴龍戈下 睇唔明 明明食得慢 但仲唔退 可能佢地覺得 依個係唯一機會 都打左一半 基本已經退唔到 局住輸

咪係 人地bp真做撚晒功課

call去食果下已經輸左 食一半比人接手一樣輸

唔講淨化定TP問題
其實CLID咁GANK下會唔會都有問題
結果論黎講佢vertical jg path咁關照下路,幫佢呃完是都打唔穿
加上咁換JG PATH令到上路KHAN驚REKSAI就打唔穿WUNDER
當然我唔知係因為JG問題定係本身技術問題KHAN壓唔到WUNDER隻PYKE

這也是時隔2888天之後，西方隊伍再一次會師Riot官方賽事決賽。上一次西方隊伍在Riot官方賽事決賽會師還要追溯到S1全球總決賽，由FNC戰隊擊敗aAa戰隊成功奪冠。

小組賽已經撚過一次都冇諗過點應對先係問題

我大清

屌 kkoma teddy張gif真係睇一次笑一次

同埋g2好似冇放過你條下路線係眼內

好撚熱血

其實呢波好撚大陣狼味
完全係尿狼啲on9 call黎

想走又唔係五個一齊走 有人繼續打條龍但又唔係全部人硬食到底 想打人但又唔係開 然後三樣都無做到畀人齊人反夾開返轉頭

Impact會唔會出Singed

我覺得Esports最扣人心弦既地方係每個選手既魅力
每個選手都有唔同既故事
Jansen 由冇得打比賽➡️incarceration➡️年年世界賽都比faker屠殺➡️打贏top fit rookie

大師兄年少輕狂浪費多年青春 用左6年時間終於追到上返世界頂尖既水平

今年ig 上年rng 前年skt都表現左咩叫驕兵必敗 比既係選手既實力之外仲有意志力 打左咁多年都未放棄既選手好值得respect 最唔希望見到既就係外界批評同輿論搞到選手失去繼續落去既動力

skt d pick係一成不變 不過第5場唔係輸pick 明顯係skt水準差 今次想瀨pick都瀨唔到

學返ig
msi輸咗都好
好過world final輸

唔好淨係負評 出黎回應下 換撚哂人 打到四強又點 有分別？

希望TEDDY今次拎返D國際賽經驗啦 唔好比人打殘
1557果場又係佢係到鳩行
BO5就迷之TP

呢個call實在太差 就算真係食到baron 但個個都半血出黎同g2打 g2可以執幾隻直接爆base

台服打壞手

why not both啦
選手能力都影響點pick ban

DL: meet in the final

其實faker帶tp只係估liss帶tp姐

如果可以拿拿林食完 死一兩件就賺到仆街 直接可以追返55開 所以佢地就想咁做 不過溝通上又有問題

駛撚估 liss一撚定係帶TP

最撚正係TEEDY TP, G2突登打塔淨返一血, 比你TP過黎再即刻殺死你, 好撚侮辱

G5 個人覺得bp>選手實力喎

明顯就唔想輸支援速度啦

咁咪係囉
faker唔帶
跟唔切咪一樣

成個bo5都係bp問題

iq 200

講到faker 自信先帶tp做乜

低估左PYKE ROAM同埋REKSAI既機動性算唔算過度自信
雖然無論帶咩技LISS都係COUNTER爆LB

呢個真帶tp都唔知做乜鳩金牌都識帶cleanse啦

咪屈 我帶開點燃大殺4方

support 位係BO5真係太緊要
op champ pocket pick 有得ban
call 視野同意識係無得ban
g2 TL都係贏support

pyke同reksai gank你
你用淨化就走得甩？
pyke q同reksai w 都係硬cc

今年WC應該仲好睇過上年

仲傾乜 點解skt輸 廢囉

G2 sup 算幾勁 睇過佢同法王 直播雙排

S8到依家 LPL LCS LEC都進左步
得LMS退步

Pyke跟閃 咪一樣殺到lb 跟本 冇得唔帶tp

mikyx手傷最後都係0影響

係啦係啦 你話點就點啦

S8 Finals Caps打冰女唔帶cleanse = 過份自信 以為自己邊個 比Ning狂捉抵死

S9 MSI Faker打冰女唔帶cleanse = 一陣唔帶TP又比你地屌唔支援 你班銅牌識條春咩

Faker fanboys

講真Mikyx冇乜人提 不過呢個series佢完壓Mata 彌補咗Perkz好多ad上嘅不足
由spy嗰陣一個無名小將 打到以家絕對世界top 3 support

未知到時wc係咩版本 如果出返坦 就冇依家啲玩法 同節奏咁快既比賽

Faker 三冠 caps

得罪講句 人地全部聯盟化投入大量金錢 NA人工拍得住LPL
LMS打得個D都俾LPL挖走埋

LMS仲係度打緊假波 5000蚊人仔一場
呢個數係LPL/NA D選手 年薪 百分之一甚至千分之一,萬分之一

睇返g4
faker 大中五個
g2都可以走到3個
g2真係屈晒機

假波有冇details

佢成日買個鐘仔金身見bait到下人

咪之前個JGY大陸仔黎 場場見到人就鳩沖上去打
開頭D人以為佢真係咁衝動 之後原來係打假波 輸左有一場5000蚊人仔

faker除左tp返線 咪一次中路趕走perkz一次食火龍
帶cleanse點都正路過tp啦

3區資源同LMS無得比
又要多謝garena

唔關資源事
越南夠窮啦,有人會屌咩
佢地D比賽都起碼係好睇,有反抗過
FW就好似死魚咁比人女女女
再唔係就THROW GAME慢性自殺

個個都講Khan幾廢 Faker Caps點勁
Mikyx就真係背後嘅男人 隻隻sup都撚得掂

G2 3:2 TL
點睇?

次次越南仔都雖敗猶榮
真係唔會有人屌
尿狼就成日拉拉拉 前中後期點贏都最後變輸

有返鬥士/坦
eu打唔到佢套戰術
鬥士玩41分推
坦就變打團睇雙carry發揮 仲可以妹到後期
今個meta一堆ap top
分推又易比人捉 又好難好似鬥士咁直接solo你
theshy同khan咪就係咁發揮唔到佢長處囉

Faker 小組打ig個場 對住Rookie既Zoe都係唔帶凈化
賽評又係話佢咁夠膽唔帶浄化 但最後0死
所以大家都係睇結果講故事

輸打贏要

笑死 faker仲想決賽同大清打
結果得大清入到決賽

因為期望值唔同
LCK 4強都要屌
越南2-8就可以讚

結果論係咁架啦 唔讚人g2錯位做得好

TL 3:2 G2

睇住mata由ssw時期睇世界賽睇到呆咗點解可以咁勁
到依家如果唔係見佢坐埋係到會懷疑換咗人玩點解廢咗咁多
Btw 其他賽區啲隊伍實力勁咗好多 呢1 2年好少會岀現1隊屌打全部

之前好似有隊屌過G社分得好少錢比戰隊，同埋G社重心都擺係個隻手機game到啦，期待下年拳頭接手可以搞好啲

打ZOE點同LISS
ZOE都要避
LISS指定架WO

唔知今晚khan同teddy會俾kkoma中出幾多獲呢

D戰隊又係慘既
隊隊都係用愛發電
班友播比賽星期日竟然係播傳說對決同埋果隻唔知乜9飛車

唉好傷心
決定聽日寄生TL支持NA創造奇蹟
利申SKT fans -> 十年大師兄fans

呢兩隻手機GAME 電競館次次坐爆人
LMS蚊飛過都聽到

CAPS 老豆開心到癲
係PTT見到有微博LINK ONLY
SORRY FOR WEIBO

賓仔會係洞
G2 3:2

講左話faker帶tp係為左支援多啲
你知架啦佢啲隊友幾垃圾
cover少一陣都唔得

2020年尾先完約
即係要後年 唔係下年

好感動
自己屋企人咁支持自己

G2 3-1 /3-0

唔好奶我大G2 OK?
我估TL 3:!

mikyx由檸狗開始 表現一直keep住中上 唔會有咩柒野
相反mata上下限就

當我冇講過

今屆msi真係低水平
連tl同g2都入到決賽

如果有TSM晨早0敗入決賽

Mata勁戈時真係數一數二 渣戈時

PERKZ: 佢地絕對唔會輸比1個明明打中路比人AUTO FILL左去AD同手受左傷既下路
大約係咁既說話

想睇 可惜比TL反cup左

其實係S6開始姐係RNG果陣已經係CALL>技術
技術開始有D跟唔上但指揮既
S7~S8更加係咁
只係S8打IG果陣好明顯技術既下滑已經追唔上佢指揮既能力搞到咁
而家就直情指揮同技術都差哂追唔上其他隊
以前成日見佢有神CALL,而家小左好多

skt真係慘
咁努力都贏唔到
我決定做skt fans

明明講過好多次skt係faker有份make call
依加直頭early game比埋clid自己想點就點
咁都有得入晒mata數
事實就係成個skt個教練團淨係識macro late game打法
peanut去完skt都變左ward bot

咪咁啦
睇下teddy幾可憐
我諗返到去肯定喊成晚

有時做人都要有啲同理心
唔好咁無情

以前d戰術過癮好多 速推 poke流 41分推 bd

甜甜的呢~

雖然SKT咗真係有啲失落
小組賽7-3成續除咗輸IG嗰場肉酸到死
其他都接受之內
以前打國際賽唔會好擔心
因為嗰陣SKT打法仲個好好用
事隔兩年再打國際賽
每一場都好緊張咁睇
好似隨時會俾人come back咁樣
無咗以前啲壓制力
又可以講話依種打法唔work

S3開始撐SKT到今時今日 睇最佢哋屈機
睇住啲人走完又走 衰完又衰
見住Faker俾人3:0喊到傻仔咁
見住Faker坐板凳
見住連WC都入唔到
到今日四強止步
意識到SKT已經無可能返到以前咁
其他賽區真係進步緊
但係SKT係無法返到最高水平係事實
當然會支持佢哋到最後

不過LOL都九年
韓國其實由s2已經勁緊
但無可能勁一世
見到其他賽區出頭係好事嚟
決賽戲碼唔係中韓就韓韓都悶
記得s6s7啲巴打喺度屌又係依啲戲碼
今日依五場睇到EU嘅奇陣風格
同分推嘅利用 打返自由嗰一套而又成功
不得不佩服 所有競技都係汰弱留強

要話我係SKT狗嘅無所謂

屌完屌夠聽日一齊睇finals就得

速推有SKT打IG第一場
BD有G2打SKT GAME4
41分推小組都有呀
係poke流真係收左皮咋嘛

等緊韓國果邊屌SKT屌到開花

一樣

留係tw轉lms做大王好過

skt打g2第一場先係速推喎

每屆MSI同世界賽完左
都有場附加賽同TSM打
猩猩會親自上場
SKT三次世界賽都輸比TSM先搞到今日咁

睇番琴日kobe個句 I never doubted them 呢啲反應真係好正

講真skt讓返個位俾grf可能仲好
grf同g2基本上同一type
起碼理解到g2啲bp

笑撚死

最正係佢後尾睇返話覺得自己好撚尷尬

grf係唔係未參與過國際賽事 想睇下佢係唔係內戰王

理解到caster既感受

洲際賽咪有得睇GRF

打JDG同MAD TEAM姐

話唔定唔夠打

州際賽我最想睇係LMS勝場會唔會係0

仲有希望RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

絕望RRRRRRRRRRRRRRRRRRR

作者james11song (張嘉航)
看板LoL
標題[閒聊] skt的粉絲手幅請不要扔掉！
時間Sat May 18 22:51:16 2019

如題

小弟知道大家都累了 傷心欲絕

看到沿途手幅四散 真的很難過

但請大家不要馬上把手幅扔掉

照我這樣做！

Tl Doublelift

如果係台仔/支那仔 會點俾人屌法 咁樣R

他跟本上不配當一位職業職手

好絕望

viktor應該係今次4強最垃圾既上路英

笑死 ptt有人話唔好亂掉SKT手幅
可以留返聽日用

雖然最支持嘅隊入唔到MSI
但今年睇得又幾開心
決賽NA vs EU 以為到LOL收皮一刻都唔會發生

如果要換ad,其實TOP 個loken都唔錯

C9?

想睇NA贏一次世界性賽事，見佢地成撚日俾EU串，都有啲慘

加油呀，大玻璃

咪玩啦換ad
比人地個戰術同bp屌打咋

佢都無腦既

我都覺G2 中路JG 勁過 TL 其他差唔多
G2應該3:0/3:1

TEDDY始終第一次打大賽
仲可以比機會既
反而上路同SUP真係要諗諗啦

你買Jersey嗰隊同埋我大Deft子

睇大清已經夠

叫返BANG子返黎今日就唔同哂啦

Teddy我覺得仲可以比機會，始終係第一次世界賽
同埋戰術、bp真係要改
固步自封冇用，個個賽區都進步緊（唔計LMS）

台仔都睇唔起NA
心諗LMS得FW算你過得去
而家仲要打到成pat 屎咁
那來的自信

FW除左可以係bo1做NA水鬼
仲有咩用

正面打bo5 FW點贏NA

兩隊都好鍾意 我支持老屎忽DL

一時難改都正常 lck冇人咁玩 慣左bp 打法

呢個要等FW出到線先有得討論

佢d決定好廢喎

LMS已經真係好撚廢
最勁應該係Toyz仲係HKE個陣
起碼有三隊打得

台仔連eu都睇唔起

照下鏡睇下自已LMS先啦

FW同NA打過bo5啦
外卡以外最爛的隊伍

有無人知韓仔個邊屌成點？

teddy講話星朵拉呢個錯位搞埋佢下路對線
g2

台仔同時學LPL同LCK學LPL啲人食女同LCK啲BP打法，但係技術都唔夠人地好。

台仔成鳩日笑NA EU
出到國唔計rift rivals 同iem
有冇贏過bo5?

最開心就係見到海燈燈啲我唔鍾意嘅隊
等其他fans都受吓

捱到30分鐘，裝備都成型而且高地都仲係到，係要偷點個幾下巴龍比人捉到一波GG

台仔: S2 世界冠軍
廢佬: 我50年前賽跑冠軍

咁EU係唔係講自己S1冠軍

柒撚到

真係同Game3 G2自爆一樣
明明繼續拖就贏

YouTube Onivia League Highlights
SKT vs G2 個series 有180likes 124dislikes
原來鍾意負評嘅風扇唔止連登有好多

khan 好似仲有隻JJ佬未拎出黎

Sound is off after the 21 minutes mark, dislike 👎🏻

Sit down and be humble SKT fans!

I think you guys haven’t seen enough comments, SKT are just as salty as TSm fans

兩個reply啲正皮多到

你唔講我都唔記得

根本全世界既skt fans都咁黑人憎

其實game5 點解唔出jax打上，打團又得，分推又得
出kennen前面完全唔敢壓，變相令中路前期壓力太大

係喎啱啱未睇到後面

錯了

話說今日又見到Caps老豆
好warm上次worlds又去 有個咁支持自己嘅屋企人

今次我錯 highlights睇到後面無啦啦冇聲
對外國skt fans唔住

聽日TL必勝，Msi knockout stage排名係group stage排名倒轉

Caps 賓仔老豆 老是常出現

記得之前LCK影Porn Deft老母一齊舉牌
仲有位巴打喺度話做咩有兩個大媽喺度

垃圾FW 比人打到變豬頭，是咪證明台服玩家水平比其他大服低

"EU and NA walking together.
EU: NA, take a look at the gap.
NA: But EU, I can't see any gap.
EU: Brother, look behind you."

舊年世界賽LMS已經柒到喊啦
今年Maple 世一sup 都走埋
MSI 3-7 都好合理

skt有人喊未

特色多垃圾囉

綜藝呢? 啲花邊新聞好睇過比賽

其他賽區個D你唔留意姐
精神咪又係墮胎 仲要墮兩次

堕特
射4次
公車小雲
MOGJIL事件

聽就聽得多
但真係有證據咩

g社D周邊都大把啦

moojin

你以為我無留意姐 數量都係唔夠LMS多 最近仲爆單打假賽
佢地比賽內容都夠晒綜藝

可惜香港無得買

有無記者會內容

啱啱先補返睇頭兩場
覺得SKT Game2後個氣氛唔同咗
ban青蛙放akari
俾caps拎個penta 成隊G2氣勢唔同哂
睇落真係BP俾G2 outplay到冇招
睇唔明skt game2 個draft
後面啲draft 都唔夠G2好

Khan 個樣最頹

三個老野最定
kkoma mata faker

TEDDY係咪唔敢坐KKOMA隔離呀

kkoma好似對khan好大期望
之前interview先講khan會喺final證明自己勁過the shy

韓網鄉民看SKT vs G2 四強戰！

來源：
標題：G2第五戰選了上路派克，星朵拉AD，並前進決賽！

前三留言：

七個字讓人笑掉大牙：BO5的SKT
=>我也有七個字的：國際賽的SKT

KZ去年拿亞軍被噴賣國龍，叫他們游回來，還有人一直說「要是skt去就好了」…所以現
在，skt拿了這種最爛成績又該怎麼做？科科

Perkz就是中路出身的，而skt一看到星朵拉馬上被騙，選了LB，殊不知真正的中路角色是
counter LB的麗珊卓，這B/P太猛

其他：

不過說真的，B/P心理戰真的很精彩

上路差距

G2真的打得好，心服口服

這次大賽中幾乎看不到Khan有何亮眼表現 嗚呼

MSI最爛上路就是Khan

DL遵守諾言了，然而faker沒有信守承諾 T.T

G2表現得很好啊，不管是B/P，遊戲內的判斷，營運，幾乎沒瑕疵了。

來源：
標題：多樣性的選角，G2擊敗SKT前往決賽！

前三留言：

臭小子們給我游回來 科科

Khan對線有夠爛的 科科 凱能CS跟派克平 科科

？？？：Bo5的SKT是不一樣的

其他：

傳說中的NA vs EU決賽！！！！

是誰call要吃巴龍的？

18 KZ>>>>>>>19 SKT

轉來轉去，最後還是回歸第四聯賽了 呵呵

Clid一人戰隊

KZ居然成為LCK最後的一朵花…

除了Clid之外，其他人都滯留台灣吧

第四聯賽 科科 那粉絲們要不要跟KZ負荊請罪

Faker MSI第五局選LB像詛咒一樣…

\又回到第四聯賽啦/

其他：
來源：
標題：Clid要跟Blank學的地方太多了
Clid啊，要時不時開戳一下，隊友才會更加用心謹慎，一直這樣carry下去，其他人就只
會精神不集中。必須要像Blank學習才是。
=>這是所謂的扛沙袋練習法？？？？

來源：
標題：SKT決賽場無敗！！

Khan對線問題 tp有時派膠 團戰幾好

teddy無係lck咁勁 對線點可能唔贏perkz

bp比g2陰左無計 g5出法師打下路點估到

再比較都冇咩意義
兩件都俾人送返屋企啦

呢個遊戲唔洗AD, SUPPORT保少個上去開戰

輸到麻木

其他個3個個樣
咁撚慘 早知打好d啦

clid最唔甘心

ad同隻上路 賣笑
sup都係尻下尻下

SKT 自己準備唔夠姐
perkz 由中路轉打下路都應該會估佢出法師英啦

依加g2屈機 pick隻普通法師都驚佢flex去下路

團戰好條撚咩 今日尾兩場打得慘過掛機

雖實Game5 G2 BP係智商壓制
但G2真係險勝喎
SKT唔自爆，G2之後無ad贏機率應該得3-4成

勁撚過泡麵頭

如果次次都估佢法師下路 bp死撚硬

第一年打，仲要打得最好係佢，出盡力輸左一定好難受。成班去返s4個年咁，出唔到線咪日日狂操game，提早準備世界賽囉

遲啲riot可能又改返逆eu唔俾人玩法師下路

結果證明買caps perkz轉ad 係一個good move 超前世界上所有隊伍成半個season

心諗返JDG 可能已經打贏IG入msi 起碼唔洗咁大壓力

支那仔同韓仔咪又係差唔多罵法

依家呢個下路meta肯定唔係rito有意推動
要睇rito接唔接受了 陣間下半年又改改暴擊裝趕走法師perkz個生涯就重創啦

正常韓仔個視線應該鬧上同ad多嘅，clid已經係表現最好個個

宜家支那仔集中緊火力屌緊王思聰不過都啱 亞洲lol電競風氣太認真 一沉百屌

faker game 5唔帶淨化都有人屌既

buff緊坦 隨時又4保1
我諗後半季嘅比賽都唔會有今次MSI咁好睇

呀!!!!!!!!!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!

佢last game算係咁
前期幫手賺2個閃...上路一開波壓到好深又做唔到咩
仲有依家冇左綠刀難做視野控地圖
雖然有好多mistake 但感覺佢比第一年既礦工好好多

歷代國際賽頭三精彩無難度

一定好過blank
但俾隊友拖累

khan有機會俾人踢走

事實上LB帶clearance好過TP

其實真係好兒戲 依家感覺係riot想隻game點就點 完全唔比選手發揮空間 之前明明有段時間好似dota咁玩兩核三核 上中下野ban pick百花齊放 最後又要ban 好似限死咩英一定要走咩路咁

Khan走左搵邊個頂
話說U字頭件後備去左邊 好似成季冇見過佢咁
佢上路幾穩幾岩skt

今個MSI真心好睇
IG G2啲前期打得好都預左
估唔到SKT同TL呢啲妹隊都打到啲好嘅前期rotation
希望呢個meta遲啲先收皮

去ig請ts囉
今次ts一定扣人工
不過我諗ts唔會鐘意skt啲風氣

對麗珊卓唔帶淨化=上6開始Gank一次死一次

duke囉

untara?
岩岩去左msi入圍出局既土耳其隊

其實人腳真係冇需要換
雖然輸咗 選手係有派膠
但都未到實力不足要換人嘅程度喎

老實講咪再大改啦
S8 S9算係百花齊放
咪撚改到S5春季賽季初同S7世界賽嗰陣咁 頭20分鐘唔撚洗睇 2隊係度鬥洗...
最正都係S4S6

法師下路都唔係個個可以玩,你要搵一個打ad唔差,又要法師玩到好勁,仲要戰術執行能力高既人有幾多個

S5 wc都唔差既
S7就真係

係
條友真心幾好 做抗壓型上路....
不過可惜S7嗰陣kkoma搵上限更高既Huni打世界賽

算啦 睇左咁多年skt 換極都唔啱 由huni被人屌到泰仔到lck最強上路khan都係被人屌 就知唔關人事

S6世界賽嗰期真係正咩
兩邊上路喺邊線打1分鐘交 兩邊都仲有大半血喎

kkoma啲眼光太差

係無空間入場 未計對家有gailo syndra

佢係唔會死
但對線見到對面jg 中路喺條河就會退去二塔邊忽好

唔關kkoma事
事實上SKT已經搵哂唔少一線既上路
但係.....
只能講faker光環太大 搞到佢隊友再勁都會好似低左2班

S7真係悶撚過睇 49000擺大巴

得msf 打 skt有啲緊張感

有打交睇起碼好過2隊farmfarmfarm
出哂3 4件裝先隻抽

好想大師兄拎個國際賽冠軍
加油阿TL !!

除左呢場 同Lz越南仔 grp stage嗰幾場
其他都悶到抽筋

余霜真係好正
佢次次一出國就瘋狂update ig

風格問題 入到skt就唔可以make risky play
Peanut當時由Rox轉到skt就係因為咁而弱左咁多

加油呀 我都好想Jensen贏

嗰陣msi打後 最多都係驚peanut撚唔掂坦
點知係唔知點解越打越差
打完RR既peanut除左對RNG game5 真係冇邊場係佢正常水準以上

原來caps jensen都係丹麥佬嚟
丹麥中路天才多撚到
froggen bj caps jensen

有次risky play偷巴龍比教練屌

bj幾時唔洗再一帶四

想問下洲際賽係乜黎
算係小型定大型比賽
玩咗咁多年都未聽過

想TL贏

S7嗰陣已經唔洗
今年好左d 2帶3

搵返looper dandy imp入SKT就真係傳說既戰艦

全世界分5區打每區3隊
每個地方出4隊
先打5場
有一隊打多場
贏有洲際杯

Rift Rivals
夏季季中會搞既賽區對抗賽
有各賽區春季賽頭三隊參加
1. LCS vs LEC
2. LPL vs LCK vs LMS

心諗係Rox鳩打 outplay笑下笑下又一日
係Skt好似軍訓咁 outplay成功都要被人屌
以隊伍而言成績一定好 但選手壓力一定超大

其實Khan由Kz轉skt又何尚唔係咁

佢哋臨尾打TL其實都好似係衰條bot
不過na都冇乜AD俾佢哋揀
唔通買bang

猩猩買bang即係證明話自己踢走大ching係on9
當然佢會繼續比時間zven

zven=trash

其實都證明咗幾個season
大家都覺得已經好有說服力

當海燈唔再支持tsm既時候

唔睇ZVEN最尾THROW GAME,其實猩猩買條25 BOT除左MITHY都冇咩買錯人

屌你老母啦 45分鐘真係睇到眼瞓
雖然skt d marco同反cup既比賽好好睇

廢老戰艦

舊tiger系management(舊tiger lz kz)真係同其他lck隊好唔一樣
係輕鬆好多 又出到成績

我覺得而家S8S9最正

sktsktskt

s5 s8最好睇 s6 諗起波比vs特朗德真係

crazy 上位

khan慘到要skt自ban傑西

諗返起khan出場時打喊露

skt fans惡過狗 笑鳩skt就係寄生fans

半決賽賽後群訪-SKT（中文媒體）

Q 這次MSI各賽區水平顯得很接近，你覺得LCK還能重回巔峰麼？
Faker：這次很遺憾的輸掉了，後面還有洲際賽還有世界賽，輸掉比賽之後我們非常努力的話完全可以重回第一。

Q 第一次MSI，總結一下吧？
Clid：就我們比他們打得不好一些，所以我們輸了。

Q G2是一支奇招很多的隊伍，有準備好去應對麼？有總結過為什麼會輸麼？
Faker：派克上次有拿出所以充分預想到了，pick是在我們的預想範圍內的。這次輸掉的原因，比起陣容方面，是我們打得不好，所以輸了。

Q 跟法師對線下路感覺如何？
Teddy：辛德拉這個pick就這樣吧，很有壓迫感，因為辛德拉的E技能。

Q G2之前有拿出過派克，這次SKT再次輸了，第一次輸掉後有做應對的準備麼？
KKOma：因為遇到過也在意料之中，第五局的派克……我不認為派克對比賽有特別大的影響。今天比賽最遺憾的是，我應該在每局比賽後去提醒我的選手們集中注意力，說一些更好的話，我沒能做到，很遺憾。#LOL季中賽#

Kkhoma後悔屌teddy?

佢喺群訪條片睇落仲係嬲嬲地

諗起前幾日kkoma訪問話想自己係”the one who takes the blame from others on the team, and all spotlights on the players”

咁多失誤好難怪佢唔嬲

佢好彩 Faker有份打巴龍
唔係既話佢比人屌得更多

果個tp好難唔嬲到震
冇好似tabe咁已經算係咁

一pick syndra 個個caster都估係下路

廢撚到on9

looper呢啲就放過人啦 都退咗
dandy連na academy都過唔到
佢返去鬥地主算啦
最後個件仲食緊女 睇佢下季幾時收皮

tp落一個得番好少血既塔

仲要錯位

重點係少血咩
一落 TP G2 都唔打塔啦，特登比佢落地再殺死轉巴龍

faker大5隻
teddy一個死亡tp送返晒

屌開波未啊

訓唔撚着啊

唔少血 對面都未必敢dive
等你落地
對面1下A完座塔
就唔洗食塔傷

Teddy真係吹大左
今次msi表現各方面都打得好差
另外 都證明lck下路對線強度始終不足
但第一次可以原諒既
第一次參加世界大賽就一鳴驚人既adc
好似得jkl

另外khan真係實力有限

我到依家都仲未接受到skt出局

Uzi?

Jkl關鍵局表現比uzi好
一出道就s冠軍
另一個做到咁既 得faker

咁既實力 唔出下局點成長

其實歐美s8一早已經掘起左
Edg rng geng afs全部比歐美隊直接或間接比淘汰左
如果唔係出左個異類ig 狀態爆棚
歐美應該提早一季稱霸lol

仲記得Faker講過話唔覺得今年G2同上年比勁好多？
言下之意姐係SKT仲廢過上年KZ
利申 非SKT或Faker hater 唔好咬我

原來skt又比呀燈燈死咗

g2呢隊野都幾好野 當日法王喊晒口咁話呢場係我地最後一場 以為之後會the皮
點知入完新血之後再創高峰

啱阿，真駁唔到，總有skt fans講呢d

上年啱啱換新人嗰時係條下路大downgrade 新上野本身都eu local top 仲咁啱撞正下路食屎嘅meta 所以下路無畀人拋太多上年入四強 今年仲要簽埋caps 不過想知如果加強返ad perkz會同其他頂級ad距離會唔會拉返開 特別嗰堆係傳統大ad

荷蘭隊,洛賓同雲佩斯

咁佢地以前笑鳩KT GEN RNG IG咪又係寄生

講真 wunder真係勁過khan好多喎琴日
隻納兒同派克都

有無人覺得永遠BO5贏韓仔隊上路都一定會好似勁好多咁
S4 OMG贏白盾既鳩鳩型
S5 EDG打SKT既KOROL
S8既LETME, Theshy,
而家既WUNDER

其實咁既版本咪幾好

Ap下路 又得 更多英雄戰術版本可以運用 唔洗死跟一種meta sonic funnel 又唔會out左

Lpl呢種瘋狗式又可以拎出黎 係睇邊個將自己專長發揮得最好

好過以前一尾死跟韓國果套

而家每個區都可以打返自己風格，琴日G5個場，唔計雙方派膠位，可以睇到雙方風格嘅優缺點，幾好睇

g2 拎法師打下路出晒名 都估唔到？
冇做功課就冇做功課
同ig 唔知賓仔識用蠍子一尻樣

不過我都係覺得呀卡莉呢D英要改下
真係好撚無恥

skt狗之前話khan廢要換kiin啦
而家開始屌teddy啦 今次要換邊個

換fans

應該以為對面轉左patch就唔敢攞出來

唔想Kiin仔入去做罪人假如真係有機會入既話

阿卡莉勝率已經低到仆街
要喺比賽同平時遊戲中有平衡，只可以重製成個英

skt上路唔知幾時開始有魔咒
去親都無好下場
Kiin仔都係唔好去好
但又想佢走，舉重舉到腰都斷

睇下AF夏季 有無進步 由廢老Marin入隊撐呢隊撐到而家
見到上年打到成績出黎幾開心 無諗過今年廢到咁

teddy可能世界賽緊張
比多次機會佢啦，wc可能會好啲呢

太想贏同埋第一次打，慢慢調整返心態，再冷靜啲就夠。問題係khan，佢真係要瘋狂練兵，由以前成日撚對面上路，到而家差唔多個個上路都可以撚到佢

今晚幾點開打？

3pm

1001記得開Post

好似出面有PO了

希望LCK今年有骨氣啲
繼續唔好同EU NA團練

Push